其實點解倒掛射門多數都入波？

由細個睇足球小將到大個睇波
倒掛如果中龍既多數都入
好少見龍門會救到
係因為球速太快？角度太刁鑽？定個龍見射得咁靚多數掛住睇波唔記得撲

無腳影捉

倒掛冇得捉路
因為射個條友都唔知自己射左去邊

因為對面都會想睇下你點撚樣入
你睇下琴晚保方好似痴呆症咁

出腳動作上下調轉左 會唔慣 成套動作又快 好難反應得切

你去街場試一次 睇下多數入唔入

前提係中龍

卦中個波都唔易

接近 不過啱唔曬
正確答案係倒掛個動作響物理學黎講係空間倒轉 龍門要作出撲救就要倒轉個人先撲到個 而好多龍門都做唔切個動作所以選擇放棄呆企
當今世上應該得番一個人先撲到

好撚尷尬...

唔入果啲cut晒啦

你都係專心上堂唔好玩手機啦
一陣俾老師收手機

見到你句尷尬反而笑左

屌, 好撚柒

等我休番對襪先

痴呆症都贏撚左你隊垃圾波

用得倒掛入波既都係世界級球員

查奧爾斬出嚟，卡華路頂到，哎呀，仲唔出倒掛鳩鈎呀

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

相信係米奴列

多數都一係入,一係唔入

一係撞柱 一係出界

真係超級大傻仔啊

朗尼個球係我見過最靚

射曼城

屌你啦，唔見你射比我睇

多數入波

因為個龍見射得咁靚 無謂撲出嚟令大家難堪啦

石地跌都跌斷背

唔怪之得香港學界未見過

入左波仲怕咩

突襲，佢都估你唔到會咁射

倒掛好撚危險
唔識落地好易傷到脊同神經
分分鐘命仔都冇埋
石地街場友唔好亂試

點解d人唔跳到老年咁高先射

草場成日玩 熱身個陣叫fd斬個高波黎俾我倒掛

屌你老母打咁大段on9野出黎

唔識攪笑,又要攪既人真係最撚柒

因為唔入嘅話 倒掛就冇意義

幾年前有條傻鳩倒掛
落地整親 好似癱撚埋

又好似有啲道理

有啲印象
真係唔好亂試

草地還可以
但係要注意落地動作
唔小心頸落先就真係係咁先

未試過 邊踢到阿朗咁高，頂多係咁

李華月個球超靚，自己控高個波倒掛

因為你淨係睇精華﹐而精華多數都係入波
一年有好多球倒掛但唔入﹐你係精華區唔會見到

文迪蘇傑個球仲靚啦

山齊士又係倒掛聞名

因為平時波係由下面射上去
龍門坐低身準備救波某程度上係封左位

當波由上而下射，龍門平時個準備肢勢唔係應付呢種波

你可以youtube 搵下手球龍門係點去封位就明我講咩

讀中學果陣有一場師生足球賽(全校強制要睇果隻)，果次真係見個Phy 阿sir 倒掛入，而果陣真係踢緊石地而佢完美落地無事 ，果球之後立即全場學生由呆靜 > hyper 晒
條阿sir之後成為男學生間既英雄

馬達之前都有球倒掛唔入

佢呢球都靚，仲好關鍵性添

我鍾意朗尼個下成套動作，個波嘅勁度角度都係滿分

應該夠曼狗J一世

佢係了個波，朗尼係射到砲彈咁

我朗都經過無數失敗先成功

通常倒掛都係最後關頭先用

因為fail 嘅你唔會睇啫

bale 早排先倒過幾球唔入

就要放棄去守 出倒掛金鉤

唔入波咁倒掛黎巴撚吖

呢D波你都唔係向住龍門射，點倒掛呀？老友，你估你真係識自動導航咩，真係

最主要係好難捉個波出嘅時機 同埋真係冇得捉路

但對利入過啦， 迪馬斬

陳達燊出嚟擒到，空門啊，但係一射射唔入

因為倒掛難度高
守門員多數唔撲以表尊重
基本球場禮儀

打得倒掛好多時都禁區內近龍門
又要中龍先計實多數入

係咪林源三先得?

健威

睇live見到人倒掛一定會笑佢超級大傻仔

車身同倒掛兩樣野黎

竟然無主因
因為龍門多數會睇重心腳黎捉路
倒掛無得睇重心腳捉路唯有企中間
中間係最大機會撲到
如果掛中死角基本上無得救

超級大傻仔